%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% шрифты и локализация основное
%%%

	\usepackage[english,russian]{babel}					% русско-английские автопереносы и стандарты
	\frenchspacing										% переносы

% -------------------------------------------------------
% поиск, и копирование русского текста из pdf
% -------------------------------------------------------

	\ifpdf
		\usepackage{cmap}
	\fi

% -------------------------------------------------------
% подключение шрифтов
% -------------------------------------------------------

	%\usepackage[T1]{fontenc} 
		% этот вариант позволяет корректно работать с русским текстом 
		% если \usepackage{cmap} указать после этого описания
		% но в львовском сказано, что в T1 нет русских символов --- 
		% возможно просто создаются команды из отображения
		
	%%	с кирилицей
		\usepackage[T2A]{fontenc}		% шрифты Лапко-Ходулева (стандарт для СНГ)
			%\usepackage[T2B]{fontenc}
			%\usepackage[T2C]{fontenc}	
			%\usepackage{pscyr} 		% шрифты А. Лебедева

